證明香港人根本無真正反抗既決心 一有少少野就恐慌性走難

幾萬人俾幾十隻狗趕住走真係完全好似牧羊犬趕羊一撚樣

仲有自己人不停放大恐慌 唔係叫人去反抗

事實上被捕既手足真係做盾咁俾時間人地走

白痴仔係咁上下，當佢地做運動囉。